覺唔覺Batman黑夜之神 係描寫香港最真實既荷里活片

個保安既廣東話對白係地道口音

你個名

仲要有陳冠希

近排 Deadpool嗰d所謂廣東話真係得啖笑 唔咸唔淡

仲有Dr Strange 乜撚Hong Kong Sanctum
去到成個贏國城市咁 香港? 邊撚度香港呀? 睇過?

但係聽講警察收咗人錢wo
Lau比咗錢比邊個？

Dr Strange果個香港真係失望 佢紐約倫敦都係實景 得香港係廠房景

希哥屌打晒bale joker演技

因為唔想畀人收陀地

Lau: I go to Hong Kong.
Far from Dent's jurisdiction
And the Chinese will not extradite
one of their own.

the Chinese

政府唔批封路

近少少上年既geostorm
吳彥祖果幕係香港講既對白都幾親切

反而新果套Tomb Raider入面D香港人講既廣東話勁生硬
好似搵D蝗黎亂鳩講咁

盜墓者羅拉入面個香港 兩個abc一黎就係船上棚屋搶野真係得啖笑

無間道風雲
Now you see Me2
deadpool2
都係唐人街feel + 海外華僑口音

新一集蘿拉又係

Now u see me2唔係澳門咩？

對上個套安祖蓮娜版仲痴線
黑幫辦公室設於銅鑼灣時代廣場